幫屌家中藍屍廢老徵意見

日日比黑警新聞佢睇都冇咩用
仲有咩辦法

睇完都話佢岩
冇得救 死都話d示威者搗亂

屌exac7ly講中

日日同佢講721唔見人

「開一槍唔夠 最好個個死曬」
「蘋果成日搬弄是非 搵鬼睇」
「美國日本英國個個比錢搞亂香港」
佢蘋果都唔睇 我做乜鳩都無用 講到口都臭撚埋

佢話你地咪淨係識講721
我話721電話可以話繁忙 但絕對冇任何理由落閘
佢冇野講 繼續係佢地自己世界入邊

屋企行緊急法，封wifi

幫佢subscribe,我會整d教育性廢老片

佢話網上d野假 live 點撚樣假啊
又話唔好淨係講1，2單
佢地最撚中意出大絕-我唔識 我唔理 ！呢d唔識答
總知你地就唔啱

放撚棄

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨 香城守護，蕭生
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

一人一自救分法 對付CCTVB絕技

同路人